\begin{longtable}{ | m{4cm} | m{10cm} | }
	\caption{Plano de Testes}
	\label{tab-teste3}\\	
	
	
	\hline
	Contador & 003\\ \hline
	Prioridade& Média\\ \hline
	Localização& Tela de cadastro de república\\ \hline
	Objeto de teste& Verificação de CEP\\ \hline
	Caso de teste& CEP válido\\ \hline
	Pré-condição& 1 - Campo CEP estar preenchido\\ \hline
	Procedimento& 1 - O usuário preenche o campo CEP\\ \hline
	Resultado esperado&Preenchimento automático dos dados do endereço para o CEP e a mensagem: "Dados encontrados para o CEP"\\ \hline
	Evidências& \newline
	\includegraphics[width=6cm, height=8cm]{PlanoTeste/teste003_2.png}\\ \hline	
	
\end{longtable}